\begin{problem}{Гольфильярд}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Программист Петя после разгромного проигрыша в гольфильярд решил создать программу, которая смогла бы вычислить, в каком направлении надо ударить по белому шару, чтобы цветной шар попал точно в центр лунки.

Конечно, в его виртуальном гольфильярде трение, как и сопротивление воздуха, отсутствуют полностью, столкновение шаров абсолютно упругое, и удар по белому шару является плоским.

\includegraphics{golfilliard4.png}

\InputFile
В первой строке заданы координаты центра $(X_1, Y_1)$ белого шара. Во второй строке~--- координаты центра $(X_2, Y_2)$ цветного шара. В третьей строке~--- координаты $(X_3, Y_3)$ центра лузы. Все числа целые и лежат в диапазоне от -1000 до 1000.

Радиусы шаров одинаковы и равны $1$.

\vspace{0.5cm}
\OutputFile
Вывести угол $\alpha$ в градусах относительно оси $Ox$ против часовой стрелки, в направлении которого необходимо ударить белый шар ($0 \leq \alpha < 360$). Ответ вывести с точностью не хуже 4-х знаков после запятой.

Гарантируется, что ответ существует.

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
При плоском ударе шар, по которому бьют, до соударения с прицельным шаром скользит без какого-либо вращения.

\end{problem}

